如何番工落大雨而不失霸氣

裸體就唔會整濕件衫，返到公司再著返

唔返工

一邊行一邊屌個天
好似呀叔追車屌個張圖咁

唔好避雨
唔擔遮
直接慢慢行
好似平常咁